{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060939",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000103459",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 인터불고 대구"
    },
    "text": "琴湖川辺の忘憂公園に位置する大邱の関門ホテルインターブルゴは、322室の客室と国際レベルのコンベンションホールを保有する大邱初の特1級ホテルです。 ホテルは錦湖川辺の眺めを誇り、様々な付帯施設を提供しています。 八公山、寿城池、金光石通り、西門夜市に隣接しており、便利に利用できます。 移動が容易な大邱国際空港が最寄りの駅でホテルまで移動できます。 チェックインは15:00以降で可能で、チェックアウトは12:00以前です。 寝具の追加料金は22,000ウォンで、駐車場とWi-Fiは無料で利用できます。 朝食は大人34,000ウォン、小人24,000ウォン、幼児16,000ウォンに価格が設定されており、営業時間は7時から10時までです。 ホテルは宴会場、レストラン、サウナ、ビジネスセンター、Bar、室内プール、フィットネス、室内ゴルフ練習場、コンビニなど様々な付帯施設を備えていてサウナと室内プールは第1日曜日と第3日曜日に定休日です。 宿に対するレビューは概して良くきれいで施設が良く静かで広い客室を提供するという意見が多いです。 公共交通機関の利用が便利で、5つ星級の高級ホテルです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名前は何ですか？",
            "answer": "関門ホテルインターブルゴ"
        },
        {
            "question": "このホテルは何室の客室を持っていますか？",
            "answer": "322室"
        },
        {
            "question": "このホテルのランクは何級ですか？",
            "answer": "特1級ホテル"
        },
        {
            "question": "このホテルはどのような付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "宴会場、レストラン、サウナ、ビジネスセンター、Bar、室内プール、フィットネス、室内ゴルフ練習場、コンビニなど"
        },
        {
            "question": "このホテルの最寄りの観光地は何ですか？",
            "answer": "八公山、寿城池、金光石通り、西門夜市"
        },
        {
            "question": "このホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前です"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場とWi-Fiは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、無料で利用できます"
        },
        {
            "question": "このホテルの朝食の価格と営業時間は何ですか？",
            "answer": "大人34,000ウォン、小人24,000ウォン、幼児16,000ウォン、営業時間は7時から10時までです"
        },
        {
            "question": "このホテルのサウナと室内プールの定休日はいつですか？",
            "answer": "第1日曜日と第3日曜日です"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "概して良く、きれいで施設が良く、静かで広い客室を提供するという意見が多いです"
        },
        {
            "question": "このホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "公共交通機関の利用が便利です"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星級ですか？",
            "answer": "5つ星級の高級ホテルです"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 379
    }
}